【721元朗受襲頭部曾受傷】柳俊江見理大被困學生：他們的青春被硬生生剝奪

【721元朗受襲頭部曾受傷】柳俊江見理大被困學生：他們的青春被硬生生剝奪

7月21日，在元朗白衣人無差別襲擊中，遇襲頭部受傷的前主播柳俊江，日前與三名曾被困理大的學生見面，柳爺事後在社交平台撰文分享，自言相比被困理大的學生，所受的皮外傷不算甚麼，指三人從理大出來一星期，仍是滿面疲態。

柳爺表示，四人相約去吃糖水，但也沒有胃口，三名學生中，二人是情侶關係，「這個男生早幾年有過一面之緣，直腸直肚的傻氣小子，我相信他不算激進。說是理大圍城前夕，本來離開了，又再和女友折返，結果被困在裡頭。女友是個精明又堅定的女生，成功踢保了，卻又擔心男友面對的茫茫前路，每次開口都忍不住哭。」

另一名男生，經歷下水道逃亡，無論柳爺如何追問，他大部分時間也沉默不語，「可能，他們經歷的那個世界，我永遠不能明白。既然不能明白，就唯有默默陪著他們，在黑夜裡繼續走吧。」

與三人會面後，柳爺感嘆指他們三人的青春，「已經被直接的硬生生地剝奪了吧。還有，那些已經不能在冬夜裡約朋友喝熱乎乎的糖水的那些年輕的靈魂，他們的青春，六個月前明明仍鮮明地存在著，只一個初夏到嚴冬，他們犧牲了多少個十年，多少個永遠呢？」

-----------------------------

【壹週刊直播平台 ChannelNEXT】

全城抗暴 區區論壇同你深度剖析

立即睇

-----------------------------